[ios] lihkg 2個小意見

1. 可唔可以調返轉topic 名同樓主名? 成日撳錯

2. 有時人地share post 條link 撳入去會彈咗去safari 唔係開lihkg 以前hkg+ 都唔會咁 可否搞搞佢

利申 iphone 6 ios 9

Push

1. 可唔可以調返轉topic 名同樓主名? 成日撳錯

係呀 我都係.. 個mon較黑啲 完全睇唔到條線..

成日噤咗下面個post

夜晚碌lihkg 一定唔小心按左下面個post

hkg+睇圖模式可以禁去睇返有個張圖既reply lihkg可唔可以加返

1.可以關左黑暗mode用住先
不過無咁靚
所以希望快d轉番